有無巴絲係大阪

一條友去旅行 仲要準備同男朋友分手
完全無心機玩 好頹

旅行途中分手？

冇人同你玩屎忽

唔係啊 佢係香港同我講
仲要係第一日講一落地即刻無心情

下星期一去大阪 絲打幾時走

6號返香港

我4-6號晏晝都獨遊呀 有冇興趣一齊去fing

Ok啊

咁仆街，走左就即刻講

唉陰公

哇乜心情都冇晒
我明啊我都試過
加油啊sis 我下個月先去大阪

係大阪
都係6號走

明天到

Sis 我都係大阪，一齊玩？

聽朝倒屎咁早去木津😎

有無巴絲呢兩晚會去飲野？一齊？

關西獨遊緊 一樣6號走

巴打留個WeChat 一齊玩？我tg logout左入唔返

可以join?

你喺大阪？ 我喺神户嗰邊

Yes ah 巴打，星期三先走，有興趣留we7/line

有冇係大阪住緊既巴絲

加我 line interstellar17